【錶】有無巴打戴luminox?

想買隻黎粗戴，見佢用氚氣燈好似幾方便

無諗過ball？

睇過，個樣硬係吸引唔到我

邊度入手平？

amazon,ebay

睇相睇，實物不了

Armourlite
T100

都幾靚，香港賣幾錢左右？

屌喇星,我跌撚壞左

有無人知邊度整 無左張單

日本買平好多！

有冇巴打都係帶呢款?

有啲想換左條錶帶，好易有味

但係有人話膠帶易碎，係真唔係？

唔出奇㗎
但尼龍錶帶真係要keep住洗
唔係就好臭

1920 粗用左3年，條錶帶開始甩色

喺荔枝角呀

冖
買咗好多年，近呢幾年好少帶

同伴

膠帶隻物料好差，試過三年碎二條，最後轉tb nato 帶